吉野家撐警有幾出奇，一早有跡可尋...

大家都係辦公室扑嘢嘅KOL

搖滾準備

搖滾鞏利

喂呀 個bra爛啦

條撚好味

有冇回帶link

史上最難發音既四粒字

瞄撚荀味

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。